2058 冇事！冇事！冇事！冇衝到！冇衝到！

只係上左電梯 冇事

唔好衝

天橋好多人睇唔到發生咩事

大家都好擔心有人衝

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

只係上左警總條電動樓梯
落曬閘入唔到去既
上面係記者多
義士應該落番黎

唔該曬大家，企前面既朋友儘量提大家冷靜呀。

記者都已經落番曬黎

我都嚇死